［救命］831太子站入面既人真係失晒縱？我中同仲未搵到

佢琴晚最後一個wts app係話自己係太子，好多狗
岩岩同佢老母去太子警署
班狗乜柒都話唔清楚
救命

救命

幫推

推

Pish

Push

831

新屋嶺見

長沙灣警署試過未？有冇搵個星火幫？

推：(

推 希望冇事

721 831 幫推

救人呀！！！！！！！

搵咗律師未？

黑警死全家

推到樓主搵到人

講真，有事嘅話真係已經救唔到

只可以呼籲大家有事走唔到，死硬的話就要自己同太空卡朋友開視像

朋友要錄低發生咩事

Push 搵左星火先

有人係葵涌警署嗰邊
一手

搵星火

盡快搵星火，識得有咩律師就全部搵晒先

推 希望冇事

黑警冇一個係無辜

我再推

岩岩去埋長沙灣，又係耍鳩我地
仆你個街

未必係去最近警署

推

有咩要同我哋講

push

Pusg

同大陸一樣

Update:落左tst狗屋，果到既狗扣住
唔比見唔比保，只可以等

有一班走倒，一班比狗捉左
【逆權運動】逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡 生還者：根本係7.21翻版

搵到未啊？

犯咩事呀

會唔會真係死左人

藏武器

p

可能拉左 等48個鐘？

up